# Тестовое задание (Разработчик Java)

Необходимо написать код для получения и агрегации данных из нескольких сервисов.  
Получение списка доступных видеокамер:  
<a href="http://www.mocky.io/v2/5c51b9dd3400003252129fb5">http://www.mocky.io/v2/5c51b9dd3400003252129fb5

Ответ состоит из массива объектов, содержащих поля:  
<ul>
<li>id - число, идентификатор камеры</li>
<li> sourceDataUrl - строка,ссылка для получения данных источника.</li>
<li>tokenDataUrl - строка, ссылка для получения токенов безопасности по камере.</li>
</ul>

Формат данных в ответе на запрос на URL из поля sourceDataUrl:  
<ul>
<li>urlType - строка,тип ссылки на видеопоток.Возможные значения: "LIVE", "ARCHIVE"</li>
<li>videoUrl - строка, ссылка на видеопоток</li>
</ul>

Формат данных в ответе на запрос на URL из поля tokenDataUrl:
<ul>
<li>value - строка, токен безопасности</li>
<li>ttl - число, время жизни токена</li>
</ul>

Необходимо сагрегировать данные по каждой камере. Ожидаемый результат:
<pre>
[   
   {   
       "id": 1,    
       "urlType": "LIVE",     
       "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/1",   
       "value": "fa4b588e-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",
       "ttl": 120`  
   },   
    {    
        "id": 3,   
        "urlType": "ARCHIVE",  
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/3",   
        "value": "fa4b5d52-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",   
        "ttl": 120    
    }, 
    {  
        "id": 20,   
        "urlType": "LIVE",    
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/20",
        "value": "fa4b5f64-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",   
        "ttl": 180    
    }, 
    {  
        "id": 2,  
        "urlType": "ARCHIVE",  
        "videoUrl": "rtsp://127.0.0.1/2",  
        "value": "fa4b5b22-249b-11e9-ab14-d663bd873d93",  
        "ttl": 60 
    }  
]
</pre>
При написании кода надо учитывать потенциально большие объемы данных,   
то есть сбор и агрегация должны выполняться в несколько потоков и как можно меньше блокироваться    
(на операциях I/O или ожидании данных другого запроса)  
Решение должно быть опубликовано на гитхабе и подкреплено юнит-тестами.  